請問！ 今晚MTR會唔會突然停駛架？！

好似好多黑衣人走黎走去
會唔會突然MTR唔載人 完全堵塞晒
搞到鎖區 搞到市民走都走唔到出去架？

聽日就可能會